大眼涼麵正妹神似吳亞馨 聲稱有C

秋老虎發威，邊吃涼麵邊看正妹太消暑！近日臉書瘋傳高雄一間涼麵攤正妹照，白皙皮膚配上水汪汪的大眼，神似藝人吳亞馨，引起網友暴動跪求「妹妹班表」。涼妹正妹本名林芮愛，除了明星臉的高顏值，還有32C的好身材，平常兼差當模特兒，有空就在「運醬涼麵」顧攤，網路爆紅後有不少粉絲朝聖，甚至還有人凌晨3點打電話訂涼麵，讓她嗲聲抱怨：「我的黑眼圈都跑出來了！」

涼麵正妹小檔案
姓名：林芮愛
綽號：小愛
年齡：秘密
身高：160公分
體重：47公斤
三圍：32C、23、31
經歷：模特兒、通告藝人、「運醬涼麵」老闆娘
臉書粉絲團：Xia Mi Lin
資料來源：林芮愛

無論港女定台妺，人人聲稱有C

就黎跌出黎

一講起C就諗起
C呀！你會考都冇啦！

身高160

假波假樣照屌

整容怪

佢會考一定係岩岩合格得E

最尾個幅圖
係得雞先會咁影相

好正

香港選美果班一樣做雞

但個個唔露比你睇

台灣雞起碼益下窮人

好快又會去做明星, 跟住藝名叫「涼麵妹」

雞扒妹, 豆花妹 都係咁樣上位

個樣咁..不了

假㗎d奶

應該照 an babe 個模整

又造神